小心有鬼

呢件便衣同啲狗一齊行

女
綠色書包
黑色高筒鞋

打到咗
唔係女
係呀叔黎